一個幾句屌黑警口號

當日發夢有幸係新城市一齊屌走班黑警
千人齊用 黑警 屌你老母 不停屌
但同友人討論過後 略嫌未夠誅心
因為佢地應該對咒罵麻木咗
所以可以向行為或身份認同方面著手
而且一齊屌要有氣勢 二至四字最適合

如果下次有類似情形 多人對少人
以下係小弟愚見 可以用：
自盡！
自轟！
投降！
棄械！
棄卒！

歡迎討論

Pish

Condom仔！

嗌口號好攰啫，你唔知最新撐警手勢咩

千人圍屌有氣勢
Why not both

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下